朋友真係唔應該有任何錢銀瓜葛

又無一個朋友

認同，叫佢還錢搞到大家好尷尬